[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(15) 死守本放推文福

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

投票喇連登巴絲

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

練習生自我介紹：

自我介紹中字：

初見面 (Eng sub)：

投票預告：

EP0 預告：

職業棒球開幕式幕後花絮：

ASMR片段：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：Somi

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

留名

Post 1
[KPOP] Mnet 男團企劃節目《PRODUCE 101 Season 2》討論區(1)
總結：文福黨創立 文福and his friends

Post 2
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(2) 一齊做祈福黨走上Check路吧
總結：瘋狂宣傳文福

Post 3
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(3) 4月7首播CHECK!
總結：OPPA豬仔眼鏡雍黨成立 文福依然係首推

Post 4
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(4) 準備好瘋狂開分身投票未？
總結：文福黨屹立不倒 oppa豬仔眼鏡雍黨並駕齊驅 裴振英碎紙男冒起

Post 5
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(5) 文福與痴線佬們 4月7首播
總結：幫文福選隊友 都係嗰幾個黨叫春 有宣傳片同eye contact討論

Post 6
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(6) 文福與痴線佬們 擊殺大笑JJ

總結：都係嗰啲黨 討論eye contact 開始黑大笑JJ
Post 7
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(7) 無懼雙J勇者塔 守護文福

總結：瘋狂貼吧黑雙丁 懷疑Mnet扣起文福票
Post 8
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(8) Mnet冇人性 繼續狙擊雙J

總結：繼續貼吧狙擊雙丁 Mnet虐待練習生
Post 9
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(9) 大師兄歸位喇 4月4開始投票

總結：冇咩特別，可以skip
Post 10
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(10) 文福黨沒落 4/4投票

總結：冇咩特別，可以skip
Post 11
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(11) 文福黨翻嚟喇 4/4開始投票

總結：冇咩特別，可以skip
Post 12
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(12) 又比Mnet撚 繼續推文福車

總結：瘋狂黑奶共霖 真C成功翻身 莎莉黨成立
Post 13
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(13) Mnet撚夠文福未

總結：奶共霖自認支那仔 ep1預告bin c NU’EST
Post 14
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(14) 今晚6點 101Countdown

開post template：

!

竟然成功爆到

留名等直播

個活動就係送呢支嘢？

本放死守

lm

용빈아 데뷔하자

播雙丁奶共嗰陣我全譯出嚟都得
唔想睇mon

好想快d睇

狗也不屌

好掛住佢個癡線樣

個樣好cheap

有冇見過我個仔

眼鏡定winkboy?
眼鏡冇乜鏡頭

碎料

求多次直播link

播緊啦

今日睇咗個預告十幾次

補返先

跟我一齊叫
박지훈！啪啪！박지훈！啪啪！

以為開左波

推埋呢個上熱門都得

2個都係
眼鏡去咗邊

好多炸雞廣告
想害死人咩

d畫面質素開始lq

開播前有14POST

成日binc

每次refresh都有新comment

真係好可愛

大便+福福

上硬 又引埋負皮

呢個真

搵定零食食住睇

咁都睇到，係真愛

實有人屌

見到雙丁會食唔落

同大家一齊睇直播 開心

專心幫大家CAP圖
如果唔LAG

頭先都係一上熱門就即刻有

快d啦想睇文福登基

快到

我都係

有人一齊睇先正

留名睇直播

已ready水果同茶睇直播

祈福黨集會

傾住pj睇 冇心機聽gp mates講野

一齊推文福

叫佢地一齊睇

我係泡狗吹咩

skype d grp meeting通常冇效率
浪費時間

今日成班仔一齊睇直播

拉埋佢地一齊睇

泡菜狗要推爆post

我係狗

準備好野飲睇

agger晒時間

hehe

我係豬仔隻狗 比佢撚

求多兩條link嚟做後補
記得加密

我係豬咋

電腦睇直播
手機上連登

唔係binc 係豬仔黨應援法之一
同長頸鹿一樣咁雀躍叫주학년

same

成班痴漢

+1

唔記得頭先益左cd rom

李鍾碩個貢茶廣告

我開左兩個視窗 左邊連登右邊直播

突然好想飲貢茶

熱門已上

唔知依家大家有無時差

啲炸雞

愛豆tv聊天室勁多奶共fans

左連登右直播

好痴線

仲未開始

而家係雪炫

開始未

而家係運動廣告

未開播已經推左5頁

大家好高效率

嚟！

係咪播喇！！！

開始啦

開始！

！！！！！！！！！開始啦

start!!!

做cdrom先

咁感性嘅

同s1一樣

認真睇

BoA把聲

成個廣告咁

好傷感

bgm感性班奶呀奶

好似鬼怪啲讀白feel

rbw要多D鏡頭呀

扮咩文青
明明係打份惡魔剪輯既稿

係

事實上係嘅

一開始以為係

爆兩個post都得

今集重點：mnet搞9 nuest

survival

版

其實未睇過s1

start!!

片頭個內容好撚sad

留名睇佢地咩grade

推得勁撚快

冇壞

睇咗師奶好感性

鐵達時廣告feel

已經開定下個post

每次覆完要睇多10個comment

又幾似

要奶呀奶左先

因為今次係仔先睇

無野做可以睇下架

係喎勁似

國民producer

奶呀奶！奶呀奶！

因為大家等得太耐太餓

究竟我地奶咗幾多次

狂奶

仆街lag緊

奶呀奶

It's show time

好順冇lag過

投票說明

屌投得啦

哥以投票啦
Home page到

開曬咁多個，lag就轉

Live留名

開始投得？！？！

10點已經投得 fake鳩人

屌我都係

到29號為止

starship

唔急 仲有12個鐘先過今日

對唔住講完即係lag 我錯了

starship出場先

一開始就鄭世雲

鄭世雲

仆街

頂2個都lag咗

屌個網好慢

鄭世雲好正

吉他仔鄭世雲！

ipad睇愛豆tv完全無loag

試坐 ？

好得意

idoltv幾順

識綜藝效果
扮坐第一

雍

雍雍！

雍雍

坐都唔敢坐落去

坐都無坐

屌咩事

雍雍啊

黎啦

又o嘴 勁得意

好撚型

check

雍雍先黎lag

我都係 我估overload

雍坐係2

雍仔覺得好負擔 加油呀

坐第2

二號

有信心

叻啦坐2

真係2

頂鄭世雲頂好笑

哇屌 好cute

wink boy

雍雍二號位

我想投票

智勛！

starship兩個都好可愛

智勛bb

中獎

鹿

真心有啲似柾國

得佢咁多鏡頭

豬仔啊啊啊啊啊

咁就十頁

豬仔
3位
長頸鹿20

豬鹿

勁出連登推

連登推都好早出場

雍雍好靚仔

豬仔長頸鹿碎紙咁快帶過。。。

預想自己幾名

多到追唔切

眼鏡等緊你

連登推不停出場

豬仔11

碎紙已經坐低咗

好耐冇黎

入面出黎跳PICK ME個個係邊個黎？好似真英

咪係

估唔到鄭世雲幾多鏡頭

笑撚死
坐25個個話係學校都無試過攞25名

starship兩個都幾好笑

豆丁

來了

玩蛋嗰個

兩粒starship好得意

Samuel仔

玩蛋

有幾多人係聽得明

wow預想1位

哇

好多鏡頭

預想第1

雍雍同豆丁傾計呀

豆釘黑髪好睇啲姐

豬仔雍雍交流

間中都有豬仔reaction 滿足了

自己單機

心機boy 坐59

somi位

學somi

豆丁坐somi位

lag

屌又死咗

但坐咁低

係咪劇本

mmo班人好好笑

莎莉

笑咗

心機仔

Web版上唔到。。。

agger

我覺得係

Sally

黑髮正

咁快既 我依家先有

會唔會招黑

莎莉好QQ

sally

莎莉好得意

唔會啦

上啦莎莉

sally真係好有情feel

救命好想gif sally

莎莉好多鏡頭

兩個都話自己一位

我反而覺得幾加分

莎莉又啊 啊

連仔仔都話sally可愛

好得意
隻髮色好過金髮 黑髮最正

屌我個仔 點解咁對佢

sally皮膚麻麻
頭先close up出事

幾時到文福

雍雍好man

一到雍雍就lag

其實比女版 啲人多左好多鏡頭下

主角壓軸基本啦

可以推人落去 由一位到

我仔有近鏡

雍雍同學年好cute

預告文福登基

文福啊

雍雍周圍r水吹

好多交流好多鏡頭

見到佢紅嬲

預告睇佢出黎已經好多人

好正

紅衫呢個ok

間中睇下佢哋就可以了

長頸鹿冇鏡頭

NU'EST

d 出道人士連住出場

Nu'est

文福豬仔碎紙都紅色

a-tom短髮幾靚仔

Rbw幾時入咗㗎

無追post 你地點睇佢4個

Daniel好多鏡頭

Sally 好正

nuest

出現了

好撚慘

冇noise嗰啲冇人give shit

我長頸鹿唔識講嘢冇鏡頭

我都睇唔到既

真心

其實係幾靚仔

得一個鏡頭

預想好多表情包

出左道真係唔同d
顏值高幾班

sally好多表情

sally好得意

係咪開始要惡魔剪輯

成個場安靜哂咁

今季靚仔真係唔多

rbw

有人提17

嚟啦眼鏡

嚟喇

依家先出rbw:o

我見到阿便！！

露臂裝

我都聽到

rbw!!!!

眼鏡

我都覺

慘

眼鏡啲表情

屌好lag

Sally扁嘴好q

5個咁cute

五個好friend

好qq

連登推

Rbw畫風唔同

rbw入場已經on9緊

RBW Q到喊

可愛到

出場好搞笑

S1 係咪有堆同公司又係frd過打band

好撚on9呀rbw

雍雍豬仔

Sally第一集已經咁圈飯

Rbw 好得意

Daniel間公司鏡頭多到

雍同豬傾計

好慘
重要講個句

LOAD唔到呀...

豬仔戴髮帶真係好好睇

比起s1氣氛輕鬆啲咁

rbw完全親切到 同nuest氣氛完全唔同

무서워 (扁嘴

點解大輝可以咁可愛

好fd

jellyfish個位路人甲味濃

N

Rbw出新團有哂佢五個就好

cube

CUBE

好正啊

N出現了

奶共

cute

好lag

奶共
好彩卡到睇唔到

眼鏡鐘意世靜

屌我想睇鵝瀨呀

西口西面

又閪面

自膠

keroro們出現了

卡咗

心機中台仔

斷埋線呀

邊個話想食banana

愛豆tv 幾順

Cube
頂你仲大頭

成班未聽過人地d公司名

屌 好lag 明明見佢提咗banana

豬豬坐姿好乖

鄭世雲: banana... 好想食

b 站彈幕好嘔
賴賴

丁

台仔黑眼圈大過地球

唔撚識讀

CUBE 另一個靚仔過 奶共

幾多豬仔鏡頭

mmo

屌 丁屎田有鏡頭

入去第一件事就係熄彈幕

我瀨 中国寶寶 正正

有啲似樣
我分唔到

便便今日造型好得意

一播奶共即刻黑mon
班大陸人個個都

我仔近鏡好睇到

me too

大便連鏡頭都冇

屌丁田可愛？

三大 大家見到yg好驚
Yg k plus

雍：yg

出YG佢地啲反應

長頸鹿仲未有

後面見到兩次

成班見到yg嚇死
原來有k plus

遠鏡都有嘅

Sally又扁嘴
姐姐投票比你啦

哈

係咁o咀雍雍

雍雍反應好搞笑

勁QQ

笑死

鬼怪bgm

K plus 個個放心哂

嚇到呢 集體瞳孔放大

佢今集o左幾多次嘴

雍雍o咀好笑

點解出場咁型

有BGM

yg班model行catwalk

model

做乜9

見到樹懶

樹懶

雍雍可愛死姐姐啦

好撚高

個個都哇~~~

眼鏡都多鏡頭

樹懶籃球好Q

長大嬲

個個高人咁

見到丁田扭扭下

好撚正啊權玄彬

樹懶好羨慕

豬仔同雍雍隔咁遠都吹水

個個米八

咁落去會唔會文福自己去左1位到坐

覺得有個mb 幾似ikon bi

但真心人一高 成個人真係不自覺加分
順豐9 路雲

邊個坐1位呢

好多莎莉

文福

坐左喎！

坐左上去

邊個黎

紙碎！

呢個乜水

大家話佢好勇敢

乜水嚟

唔識佢

乜水

邊個

我仔近鏡

呢個nobody學咩人坐1位

丁田都幾Q 希望大家唔好再針對佢

唔知乜水

好撚勇

男版個氣氛冇女咁凝重

唔識韓文
但聽得明依句

但今次可以推返人落黎 所以有내려와

Sorry 無人識你

覺得佢陣間會落返去坐其他位

無人識

緊係勇，會比mnet惡剪

坐上去又要尷尷尬尬咁 不如唔好坐

笑死 S2許燦美出現了

女嗰啲機心重好多

唔係點俾文福上

完全冇人識

比女版輕鬆勁多囉

Fnc all:

開賭局 文褔坐1

fnc仔仔好cute

會收埋收埋

記得s1個個座1位成場静左
睇仔果然歡樂啲

sf9我鐘意dawoon同仁誠

佢唔好走音

搶1位

換位！

屌我聽到oppa講野佢係幾時出架

擔啦

成班花生友

samuel做咗孤兒仔

好lag阿

重要一堆耳語話憑咩

係eye contact最長時間嗰個 好似係

好lag呀大佬

lag 我至lag~~~~~

之前睇網劇留意到佢同dawoon
真心幾正

屌好老尷

咁快有惡剪

等oppa

個人練習生

位已換

換

坐唔夠一陣

又搶

好撚尷呀#

又換

莎莉反應

坐2 3最醒

搶位型到

換位好on9

無錯

等睇文福坐1位

呢個方法

咁快就爭

明搶好過班女人

岩呀有guts又唔高調

禮貌地叫佢走

岩呀

男人真係好d 女人d內心戲好多

雍豬
好多互動

痴線

明搶幾好

雍雍 豬仔

劇本咁

雍豬

拗手瓜決定好撚型

On9

oppa

笑左

屌點解無oppa坐果下

funny 好多

Check

oppa 豆丁

堂堂正正咁爭好過細細聲咁講

文福！

坐到成個低能仔咁

rbw成班好似幼稚園學生咁

嚟了？？？

登基啦

CHECK!!!

如果女版有得搶 唔覺得會搶 一樣繼續耳語

出場

文褔呀!!!!!!!!!!

福哥！

swag check!!!!!1

霸氣

文福呀!

福福！！！！！

hip總統
check

文福好型

便便!!!!!!!

福福

好有氣勢

自帶氣場

大家即呼叫

屌 BGM好撚型

全場文福fans

頭髮真係好飄逸

center

好型 氣派

個bg music

主席

上去1位啦！

有人叫福福做主人公

屌垃圾機又lag

屌 文福真係唔同啲

一位啦文福！！！

認撚住你地呀坐係到唔企起身拍手

全場祈福黨

hip統領

皇帝

[size=7]文福姐姐會讓你出道！！！！！[/size=7]

型撚到

屌又lag

gogogo文福

啲人話文福應該出一位

動態文福真係好Q

有啲覺好多都跟劇本

好多人叫佢坐一位

係咪台仔

上呀文福

SIZE7

主角咁款

圍住晒 劇本啦

上啊！！

好明顯

文福姐姐會讓你出道！！！！！

勁似圍觀打交

連Bgm都型啲

文福快啲撚條友

文福登基啦

Center是文福的

係差在未叫郁佢

福福，個位係你架！！！

眼鏡好多鏡頭

玩game 好cute

心急得濟 9左

쳌

坐底！

豬仔一笑 世界亮了

花生友

糖醋肉game

癡漢咁望住福福

屌 好可愛

完美3角

估佢唔到

眼福

check!

Lag撚到

文福世界第一

王位

坐低呀坐低呀

屌我睇唔撚到呀

Respect

文福！！！！！！！！

愛豆tv好順

正式登基

第一

文福
雍雍
豬仔

反正

連登推萬歲

最後頭3位係咁就好

咁就半個鐘

屌 諗起文福依加坐王位 一陣去F組

文福好撚型

屌 點解文福可以咁可愛

Boa好靚

寶兒

個post就爆

BoA做MC真係好岩

咁就過700回覆

對鞋高到

靚到呢

oppa同Samuel好似啊哥湊細佬

成長日記

雍雍真係好型好正好靚仔

或者唔係今次去呢

佢咁矮 唔著真係冇氣場

BOA

好跨張

c位只會是張文福

坐左唔好落返黎呀

樓主

女兒接班人

文福推咗幾頁

唔會比佢落嚟！

雍雍SALLY豬仔DANIEL都幾多鏡頭

我都覺 個對比大到 之前兩個成宇都好大

BoA 真係好靚

屌 WB 好靚仔呀

竟然冇大笑丁丁

眼鏡都多

丁好似未訓醒咁

拎F攞1位

最後一次都係坐翻第一

一講即有

不要再說了

頭先有一下有丁丁大頭

即刻有

Dllm即講即有

好柒

諗起白毛

比多d鏡頭我oppa呀

長頸鹿

丁田D鏡頭都幾好笑容丫
奶共個個鏡頭都西口西面

覺得don mills rap 好1999 點解會做到tutor

希望佢今日有

開始評價！

快d表演啦

一陣表演會唔會lag到仆街

入場都播咁耐

今集播唔播到

OPPA

好 緊 張 呀 ~

AV畫質 當個紀錄

Oppa大頭

丁田

咩料呢班人

樂華自願第一組

第一隊黎啦

張相幾耐之前㗎

丁田爭住第一個表演

屌要睇丁田

s1自願第一果個
好似係最早foul既a

頂佢唔順

樂華啲人真係自帶GAY＋娘味
啲大陸人好中意係咩事

又鬼怪

得孝子睇得過

可以休息下先

睇岩岩果下唔係just right下話

孝子啊啊啊

試下唔好針對我丁

承你貴言

孝子同丁田。。
好矛盾

Aggrr

即係同一間公司就同一組？

樂華有個係咪鳩叫仔

係啦

多到覺得煩

Toilet time

嘩屌丁田黎喇

Sally係咪line隻雞

有時間做下其他野

屌你唔準跳just right呀丁田

成班人都好油膩

孝子好q

佢地把聲

一開始評價係

便便鏡頭

係 不過punch應該唔係同nuest

今集會唔會播到年年呢

唔靚仔唔緊要 柒仲扮可愛個下燥

就爆post

食左大麻咁

好得意！！！！

打冷震

大便有鏡頭呀

屌你 成隊都好GAY

丁田行路彈下彈下咁

哇屌做乜鳩

just right

究竟oppa會表演d咩

Agger

屌重播個前奏

屌你好撚難聽呀死開啦

Gay版 just right

好撚gay
孝子

GAY到爆

真係幾難聽

人手置頂 屌你做乜鳩 好似嗌歌

開口打招呼果下已經係
表演更甚

屌好撚嘔心

好撚gay

我都覺好難聽 特別一開頭

救命

屌你老母

哇屌好難聽

唔記得左 丁田咩grade

唔撚掂 想嘔

一合唱就難聽到仆街

大眼con大便

D

快啲離開樂華啦

雍雍話佢地好得意

全陪拎f啦

男導師

唔入咪和

希望丁田F

畀面咪話q lo

無A

話佢地真係唔跳得

無b

對唔住 我聽日帶雍雍去驗眼

佢一日唔除副con我一日都反感

仆街第一首就搞我本命你班騎呢怪

없습니다

孝子係邊個

難道唱又得？

玩蛋升A

個表演真係好麻麻

有人偷笑

評價：
舞唔好
歌要練

但練習生覺得佢地好好
話差極都b

中國佬係咪一定要打關斗
JUST RIGHT都打

咁都C？

丁田 c

成班食花生咁

岩岩有2個係咪恥笑人

oppa都有好多reaction鏡頭

今季算剪得好左
上季一句load十秒

藍白間條衫

每個中國佬嘅 定番

中國人個人技

D升A 會多鏡頭

C 唔係掛 咁撚柒

聽到呢句真係笑死

Oppa 好shock

oppa: wow

係 如果佢地F仲好笑

이의웅

係咪之後再有re evaluation

原本got7都有打

係呀

去到舞台戰又出事架啦 煩到狂飛

daniel

唔係掛 真係唔知
我唔預首咁Q既歌會打 SOR

他朝君體

聽到rbw唱um oh ah yeah

屌丁丁咁都有鏡頭

wa

WOW O88A

嘩

好型

oppa!!!

大隻佬

wa!!!!型到死

屌你老母 同佢一齊出水

嘩！！！

Oppa好八十年代

出啦

Oppa

屌好正呀oppa

我有一下仲以為佢出黎釣魚

頂j出血

Oops 嘅肌肉

就爆

諗起o88a f就想喊

好型啊

好靚仔

屌你jj把聲

收皮啦大笑JJ

屌係要出一下丁

維港漢江水位齊齊升

JJ下有大笑丁

丁，冇人想知你幾大

第一次聽大笑xx把聲

係rap老師嘅oppa

oppa 要走花路

就快開POST喇

就爆PO

屌真係好撚靚仔

唱love song

reaction唔多好

好好rain既年代感

rap老師係你既鷄會呀

唏噓

有啲老尷

雍雍每次o咀都好可愛呀呀呀

奶緊mon

好在有o88a補數

真係唔好

O88A玩命

想奶佢啲肌肉

好正 但真係有啲老氣

雍雍R頭

CRINGE

OMG!!!!!!

唔好咁啦oppa

可以數下佢一集o幾多次

o88a真係老左少少

有少少黃姨母既feel

個wave 有啲搞笑

OMG

OOOOOOOOOOOOng

奶啊奶 奶啊奶

成宇巴會唔會射

腹肌

唔敢睇

CRINGEEEEEEE

對唔住oppa

班導師笑死

好似成個大浪cum埋黎

第一集就有肉睇

會

唔太自然

好正d腹肌但係我忍唔住係咁笑

屌望自己果D

可能暈左